香港手機在內地聽香港電話收唔收錢

香港手機在內地聽香港電話收唔收錢

收，但平